# Вакансия веб-разработчика

## Требования к кандидатам:

* Высшее техническое образование.
* Знание, понимание и непрерывное использование принципов ООП.
* Знание и понимание PHP, CSS, HTML5, JavaScript.
* Понимание кросс-браузерного подхода к веб-разработке.
* Знание и понимание адаптивного дизайна и верстки.

## Будет плюсом:

* Опыт работы в команде.
* Опыт использования системы контроля версий Git.
* Знание системы управление контентом 1С-Битрикс.
* Технический английский.

## Обязанности:

* Разработка мобильной версии интернет-магазина.
* Перевод информационного сайта на платформу 1С-Битрикс.
* Разработка и поддержка других веб-проектов компании.

Собеседование только после предоставления резюме.
